幾時都話望人仆街既心態唔要得

中国仆街盞更加支那人衝落嚟攞綜援/公屋/福利/偷呃拐騙/打家劫舍

你話你政府做好把關就話，成堆公務員隻眼開隻眼閉純粹等出糧，中門大開任班支那人踴入香港奶盡福利